自己 set既到價提示全部響哂

但係我d牛死哂
無錢入正股

睇住隻牛出生 由遠牛變近牛 打靶埋

第2日就買
59709
今日佢死無葬身之地
好慘

笑死

有無改名

手機提完
EMAIL又提
知啦知啦
撚有錢咩
你老母

忙到停唔到

借就有

岩岩隻牛賺到笑

咁如果我同你講我本身已經係借錢買股呢

M曬腳都冇力入 男人最痛

借定唔借，

借錢買收息股都算 借錢買牛熊就抵死啦